「美國總統大選」黑人怒屌拜登。美國豬：一定又fake new!

睇下呢啲咪係心水清嘅黑人，有腦思考。
唔似美國豬淨係睇左媒，荷里活偽人同NBA黑鬼話支持拜登就支持拜登。唔洗用腦

講完之後，其實最種族主義，最支持打仗，最想世界混亂，最想美國人冇工作，最白人至上果個，其實係：China Joe

呢個黑鬼講出重點：左膠馬時期根本只係越嚟越差，成日打杖，希拉里更加想搞埋伊朗，拜登就想重返中東戰爭令美國經濟下滑同有藉口提升軍備收入。
呢啲左膠黨做總統先至係戰爭主義，種族歧視，支持世界局勢緊張嘅邪惡人士！

又有咩
呢隻黑鬼一定fake new!

Fc鬥 fc鬥 fc鬥

Fake new!

左膠又睇唔到？

trump...點解美國隊長唔肯接受

美國巨腸出名冇腦，會唔會為左正義而放棄荷里活？
一出聲就比荷里活加左媒批評，冇人搵你拍戲

Connect黑人 抗左/共

好對唔住我撐特朗普但係我更加撐打仗

Must push

Dems are all hypocrites
Sending American to certain death